大交合又話香港凍？又話落雨

真係無叫撚錯，大交合

星期日晚開始

天文台不嬲段狗估